{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002337",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho411317/aepeulteuli-hotel-pohang-hangug/?chkin=2023-11-21&chkout=2023-11-22&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699174229416&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129081&destination=%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%B6%81%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.575917%2C128.506012&sort=DISTANCE&top_dp=48000&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=200181343&selectedRatePlan=238273558&expediaPropertyId=5190322&searchId=017b00f1-99ff-4fe5-9ef3-895483558309",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "애플트리 호텔"
    },
    "text": "アップルツリーホテル (애플트리 호텔 )\n浦項遊興/娯楽地区に位置するアップルツリーホテルでの宿泊は非常に良い選択だ。 同ホテルは無料でWiFi、セルフ駐車、有線インターネットなどのサービスを提供している。 これらの特典は宿泊客にとって大きなメリットになるだろう。 , ホテルサイズ : 30個客室計5階建て , チェックイン開始時間:17:00、チェックイン終了時間:21:00 簡単チェックイン/チェックアウト利用可能 早いチェックイン(客室の利用状況によって異なる)チェックアウト時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : フロントデスク運営:毎日09:00~21:00正規チェックイン時間外に到着予定の場合は、宿泊施設に予め連絡してチェックイン指針を確認してください。 到着時にはフロントデスクのスタッフがお手伝いします。 少なくとも到着24時間前に予約確認メールに記載されている連絡先に予め宿泊施設に連絡してチェックインの案内を受けてください。 21:00以降に到着予定の場合は、予約確認メールに記載されている連絡先まで予め宿泊施設にご連絡ください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証が必要になる場合がある , ベビーベッドなし , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFi及び有線インターネットを提供 客室内で無料WiFi及び有線インターネットを提供 , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車施設内の車椅子で利用可能な駐車場 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "アップルツリーホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "アップルツリーホテルは浦項遊興/娯楽地区に位置しています。"
        },
        {
            "question": "アップルツリーホテルはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "アップルツリーホテルでは無料のWiFi、セルフ駐車、有線インターネットなどのサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "アップルツリーホテルのチェックイン時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "アップルツリーホテルのチェックイン時間は17:00から21:00です。"
        },
        {
            "question": "アップルツリーホテルでのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "アップルツリーホテルでのチェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "アップルツリーホテルでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "アップルツリーホテルでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますので、事前に確認してください。"
        },
        {
            "question": "アップルツリーホテルのフロントデスクの運営時間は何時から何時ですか？",
            "answer": "アップルツリーホテルのフロントデスクは毎日09:00から21:00まで運営しています。"
        },
        {
            "question": "アップルツリーホテルのチェックイン時間外に到着する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "アップルツリーホテルのチェックイン時間外に到着する場合は、予め宿泊施設に連絡してチェックインの指針を確認してください。"
        },
        {
            "question": "アップルツリーホテルでの宿泊に必要なものはありますか？",
            "answer": "アップルツリーホテルでの宿泊にはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、政府発行の写真付き身分証も必要です。"
        },
        {
            "question": "アップルツリーホテルでペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "アップルツリーホテルではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "アップルツリーホテルではインターネットの利用ができますか？",
            "answer": "アップルツリーホテルでは共用エリアで無料のWiFiと有線インターネットを利用することができます。また、客室内でも無料のWiFiと有線インターネットが提供されています。"
        },
        {
            "question": "アップルツリーホテルには駐車場はありますか？",
            "answer": "アップルツリーホテルには無料のセルフ駐車場があります。また、車椅子で利用可能な駐車場もあります。"
        },
        {
            "question": "アップルツリーホテルでは喫煙することはできますか？",
            "answer": "アップルツリーホテルでは指定の喫煙区域で喫煙することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 551,
        "QA": 670
    }
}